[ViuTV]星期一至五2230-2300 堅離地

第一集去北韓

呢套幾期待

達哥旁白

達哥型呀

嘉倩BB
小喬

佢有份演出

睇達哥

黃金聖衣

嘉倩BB好慘
點解係北泡

西瓜

達哥

北韓可以有幾離地？

又係第1集有頭半集預告
次次都係咁

想睇北韓

其實一直都唔明點解報新聞果個又可以嚟呢邊玩

一路聽達哥旁白腦海一直浮現出達哥個樣

陳嘉倩

太好玩了

太易玩了

達太祖 係咪有佢同小喬

把聲好西

搵埋達哥做旁白

話飛就飛

節目出左之後，嘉倩B會唔會好危險

得兩班機

嘔吐袋唔出得街

究竟係咪全部都係演員咁返工

無廣告牌幾好丫，夠乾淨

竟然俾搭的士

嘉倩B皺曬眉

屌你達哥

又係花花恤衫 屌

朝鮮用日圓

原來日本有啲咁既的士
不過我係遊客唔識日文，普通的士既司機都唔會同我吹水啦

達哥老是常出現

除左旁白，其他好好

達哥呢pair去日本啊

好長氣

講開又講有時啲的屎佬好多口水又真係好煩

我知，我意思係剪接一舊著

睇呢啲節目增廣下見聞 (又有得笑)，好過睇垃圾豬肉獎台慶

唔應佢都繼續講 口水佬

但係好多時的士佬講d野先最貼地

搭的士咁大陣仗，如臨大敵

英文

啲英文咁勁既

Jin個樣似ABC

嘩，比亞迪的士
AKA 流動炸彈

竟然係英文導遊
唔係普通話

但係北韓應該無咩人有錢出入坐的士

佢地咁要面，應該搵啲英文最勁做導遊

搭的士有咩感受

首個搭的士既遊客
點解唔使俾錢？

好似以前喺高登睇過，有巴打喺北韓見到識廣東話嘅導遊

女特工

pizza

唔比影爛地真係自欺欺人

Pizza妹

睇個爐都知係垃圾

泡菜pizza

價格:機密

諗起金仔話漢堡包同太陽都係自己做出嚟
佢地覺得EDO朱古力覺得正到

價格：不詳

去一次北泡要使幾多

北韓妹

嘉倩真喺好靚

全部職員都係靚女

不了，見過真人

點解整pizza要搵啲咁索

韓妹閪口閪面

要靚女先可以做服務行業

北泡淨係睇平壤梗好架
始終當旅遊區
其他地方

洗撚驚咩
成隊crew跟你去

因為有人嚟拍嘢

首歌

白tee

正！

呢個陳嘉倩真係認佢唔到

點解唔比兌嘅

整大媽頭？

嘉倩b

竟然

整完個頭成個anjay咁

完全係支國北京的士個樣

剪金仔個髮型

下集陳嘉倩

點解預告又係搭的士

驚你知佢哋既錢真正值幾多

條女個樣好唔掂

幾正 喺北韓食PIZZA意粉炸雞薯條

長知識
唔怪得知係機密同不詳
以為係攝製隊特登

你擋自己係北韓就得.

唔只的士，跟本好多新基建同現代化野都用中國貨，改個嘜頭扮北韓自己出產

係北泡，金仔要溶你，
成隊crew一齊溶都應該仲得

仲有2個專家隨團
驚鬼

溶埋專家，金仔做嘢唔使你教

又係嗰條超長電梯

想試下搭

但係去北韓真係好危險

其實咪又係得一個位轉車

咁少站，得兩條線，好似高雄咁

Agger

暗串

有新車

北韓自己製造

勞動新聞,事事關心
好撚尷尬

好認真咁搭車

因為根本無野做

搭扶手電梯後面係咪跟住個北韓特工隔開d平民

要乜情況先俾佢地去6個車站以外既站？

地鐵站冇出口？

就係你比人挾走嘅時候

唔係老臨黎架

應該有大陸幫手

究竟點解要去30幾次北韓

帶團

個巨無霸好大好靚

個包一睇就知即整

唔知價錢咁點俾錢？

始終平壤係經濟重地，真番工都唔出奇

FAKE NEWS

陳嘉倩真係靠tvb個陣個妝先上到位

達哥會不會出鏡？？？

佢地講的傳聞我都聽過

日本篇

咁唔通高射炮射高官都係假

而且嗰啲都應該係比較富有 地位高嘅一群

應該比美金

下星期三先播達哥同小喬拍既日本篇

Thx 幾時有？

見到了

嗰兩個專家接觸得嘅北泡人都係揀過出嚟架啦

點會真係接觸到一般平民

配音咋嘛
viu 算比好多節目佢配音做旁白

犬決

一般平民講緊今日唔知聽日事嗰班

嘉倩bb好靚😍

3000美元

似大陸d歡樂城多d羅

佢會同小喬去日本呀

集中營嗰班

Jin

個北韓導遊算靚女

果d 大媽係咪演員
無理由咁有錢
仲要咁旺場

頭先好似見到導遊係後面玩電話

原來著阿婆衫果個真係嘉倩黎

領導食過了

總有啲有錢人既區
佢淨係比你去中環銅鑼灣，唔比你去天水圍深水埗都夠

上海式

好想幫嘉倩BB捽腳
不過估唔到佢對腳咁多蚊爛

嘉倩bb對腳

差咗啲，要扣分

點解地下可以冇頭髮？

嘉儀bb個樣都carry唔到

飛仔頭

效果ok

扮乜撚野呀

依個頭咪同tvb年代差唔多

嘉倩BB老晒

又幾靚

家倩又好似冇想象中咁港女

女神 對唔住
原來仲靚左

兵

望而生畏

靚女

個肥仔專家有啲似小肥

一開頭睇15min 都以為係佢

而家一見分界線就會唸起金仔拖咗南總過個條線

三八線都有得去

呢d 團應該比正常旅行團貴(唔止包團咁簡單)
又要拍野, 又多景點
應該另外收費
比得起錢三八線去得又拍得(當左遊樂場咁)

佢d腳趾

留名

好好睇，真係去剪埋頭髮

高質節目
點解咁少人追

D人要睇tbb

無法無天

拖家倩

come沙me打！

細細個就玩打仗

戰鬥民族

好慘
細細個已被洗腦

以下內容不適合香港兒童觀看

講就講cctvb

D動畫好藍貓feel

好快到香港

飛機大砲

達哥又抽水

以前強國都係咁

專心睇仲掛住打字睇手機咩 你估係革離啲打手呀？

明日香港

如果香港洗腦可以洗到下一代識勇武就好，不過可惜係和理非暴力

達叔下個星期登場未
不過我驚不敢直視

我聽聲都ok

兩條友響度FF

陰謀

好靚

唔俾學生做功課

仆街士多啤梨

🍓

我愛嘉倩tee

個士多啤利

係咪達哥把聲黎
咁濕鳩既

新聞睇過好多次啦

係

白色衫，好突

想知係幾時拍
今年兩次談判之後應該無咁緊張

板門店
真係想去一次見識

跟南韓既local tour都去到呢度

見完先拍

自由出入

好記得新聞講個兵逃走去南韓

南泡兵型過北泡兵太多了

唔通真係FD番

係喎
唔知爆破完之後會變成點

未來戰士咁樣

無啖好食點谷肌肉

嗰2位導遊連同嘉倩同枱食飯都冇機會

電話，比政府聽晒都似

嘉倩呢種女仔真係好正

$1,500 50mb

千5蚊 50MB

千五蚊
50mb

大學生

超強對比，好似美軍同城管咁

比 mature students 仲 mature

兩個男主持好好笑

兩條友D 聲線好單調。有D 農夫 feel 不過係唔好笑果隻

OK la，始終佢地都唔係主持出身
搭單黎講都 OK a

開波

屌，條路車都無一架

200米

肥仔咩料

係北韓學識踩單車

笑死

大媽舞

竟然可四圍遊
怕唔怕一陣好似個美國仔咁打橫返香港

去北韓學踩單車

話事前傾好哂喇

四眼仔

如果唔係政府安排點會咁多人出街著住民族服裝去慶祝呢d 節日

落左痾打要跳足全日

跳唔到今個月無得拎配給品

好無聊
山長水遠同你去街邊跳
係都去歌劇院裡面慢慢睇啦
係街頭跳先最扮野, 唔現實

應該比左好多錢至會咁安排
分分鐘要做一晚ptbf

瑞典父母夾埋放480日產假

達哥你無左結衣BB所以咁講姐

兩個癡漢

好撚慘呀係北韓出世

計安全期叻過港女

見到啲北韓bb反而覺得有啲心傷

黑市賣套 ？

屌個b好得意

做錯咩攪到北韓出世

真係無人性，連咁咁生完都要同金仔出來做show

達哥把聲

達姐

阿叔大學生

BB實得意架
第時喇喎

個男大學生成個40歲咁

大學生個樣40都黎緊

好老

成個阿叔樣

達哥收皮啦你 一個謎

偽毒可恥呀去flirt嘉倩BB

同性戀點會冇
唔比人知啫

形住呢幾個都係特務監視住你

點解陳嘉倩個下爬瘀晒？

皮膚好差

你都比人認投左驚咩

北泡難啲喎，會俾其他人篤灰

右2條女唔差

男大學生仲唔係演員

7個月起好間醫院

但性取向冇得格硬改架wo

明明呢個節目好好睇 冇乜人推post

同支國一樣吹之嘛，陳嘉倩唔係信呀嘛

好睇

56K?電腦

仲要影間爛尾酒店 真仆街

想知北韓激光矯視成功率

柳京飯店差d 爛尾

梗係 100% 啦
失敗嗰啲唔計嘛

呢個幾好睇
嘉倩又正

又話復工

喺偉大領袖金正恩將軍之下，乜都有可能嘅
（除非當事人想勞改）

柳京飯店

起咗幾十年

老臨來

嘉倩bb有上連登

Hello嘉倩bb

Hi，嘉倩bb

嘉倩bb

Hello,嘉倩bb 中意左你好多年

強烈抗議viu亂咁加野
求原圖

可以感受到，部分人唔會想改變現狀

嘉倩你好
我好鍾意你呀

未做呢個節目之前
個預告真係好唔吸引
睇內容先知好睇好多

嘉倩咪再同賤男拍拖

有咩咁吸引，成個節目係由一個香港女演員加兩個臨時演員level,去北韓同一班演員拍旅遊節目
兩邊d互動交晒行貨咁，冇乜資訊性又唔係好笑好玩，唔堅又唔離地，乜野都係expected

個女嘅又濃妝 演技又出色

確實幾行 好似只係將北韓旅行團嘅野拍返出嚟咁
不過封閉國家無計 加上呢個節目目的似乎唔係要踩線 挑戰d乜野
都係比較表面玩豪遊
睇下之後幾pair點

講清楚係邊個先

將旅行團內容拍出黎冇問題，問題係選址堅無聊
又要搞埋d無謂又扮凝重既氣氛，搭程的士打個電話又要講，你話拎住本美國護照入境就話要驚姐

買野食野個海鮮價又講到好似好出奇離地咁，集集都提住，香港人同鬼佬去西貢食餐飯都唔同價架啦

好似支那

回到未來bgm

教授

之前真係未見過北韓既民居入面

無敵海景

個心口針

呢d都係高級住宅，無得作準

真正參觀示範單位

假到

其實個景睇落啲建築物都幾靚

爛尾酒店

咁柒科技大學

佢地識唔識英文其實

個敎授個樣後生過尋晚嗰兩個大學生咁多

Jamie 人中粒暗瘡好顯眼

就算俾外國人買樓又有邊個敢買？

吹到咁大

高學歷的應該識

講對白咁
一字不漏

有d得塊皮炸

點都要提下金正恩

D演員亂哂

條友答到好似背稿咁

好明顯

學校個球場咁靚，真係有草

佢都話訪問都係事先安排

中學教啲英文都幾淺

部電腦係咩牌子

嘉倩bb好少咁sporty

英語教室用韓文答
條友又好似一早背咗書咁

背書

望落似蘋果

邊年簽南京條約都知

蘋果

屌你老母係度背書

個女學生幾靚

班學生機械人咁撚樣…………

個學生幾正

無,我都好留心望

好似有翻譯在場？

學生妹背對白又幾流利

呢個學生妹正到

點都要敬愛的領導人
仲要出書宣揚北韓

個個都背稿咁

好恐怖 俾人洗哂腦

每個人嘅答案都要有領導人

生活無休
其實幾好

背香港歷史 仲熟過香港人

你話唔係背書邊個會信

後面個領導畀學生好大壓力

中國奮戰左150年，最後香港回歸中國

剩係食辣野炸野(漢堡包)同泡菜熱氣

北韓嘅人民表現
就係習大大一直以嚟嘅目標

奮佢老母 170年前撚有中國
Sorry激動左少少

讓賽

嘉倩bb廢到

個波都接唔住

完全唔識打

排球係真係好難打

得佢自己三條友拍手

啲學生連打排球都要做戲……

個矮仔笑得幾真
幾好戲

個手勢都錯左

親中國家讀親中歷史

最恐怖係啲人係真心敬重呢2條友

嘉倩bb到底有咩運動識

結婚後面果個係咪琴日個大學生

嘩仲有圖書卡

☭

有電腦system

Microsoft
美帝

唔奇
但仲行緊2000

頭先個朝鮮男仔好靚仔

肥仔唔好亂search

竟然鄧麗君出名

梗係獅子王啦
啱哂佢地思維
弱者最後變強打倒當初嘅敵人

竟然有Beyond

Beyond

哇
竟然有Beyond

今天我

係朝鮮都今天我

隻碟可能擺咁耐第一次播

電視機既畫面係我地電視睇出嚟閃吓閃吓，唔知已經幾多年未見過

香港有d小企分分鐘都用緊

諗起100毛搵陳奐仁唱 嗰首北韓海闊天空

借啲意搭嘉倩bb膊頭

左膠入侵

隻碟可能係知道有香港人黎先攏係到

金仔我

隻手

條友隻手

CRT

播依首歌好諷刺

真.鹽濕仔

所以咪同支那咁fd囉

雜種最渴望嘅人民表現wo

係有人送定點呢

個個都要搭下嘉倩bb

仲唔放手！

唔放班友出國就或者得嘅

啱，佢講完都覺得同支國好撚中

仲唔放手

家駒

哇
好好睇
仲有得睇北韓

仲有？

咁激

有氣藥油

嘉倩bb膊頭好靚

堅靚 未破壞過

點解佢地可以拍到咁多之前唔俾拍既嘢？

呢啲咪叫誠意
唔明點解咁少人睇

d零食剩睇包裝都好伏

實係傾過
只係以往無乜香港人去姐

個兩個男搞左好多團北韓團
應該比左唔少錢政府賺

東北係射d 導彈出海既地方

拍攝隊走咗後，後面班演員即刻散水、熄燈、熄電腦

但似乎佢地係真心愛領導

唉，啲人寧願睇tvb套乜撚嘢女人四十

會唔會問犬決

高射砲

天生麗質 讀書又勁

垃圾真人show vs 演戲形式旅遊節目，如果現實真係得兩個選擇，應該都會揀後者既

高汁節目
睇下人地有幾假都好
BB又正

人地假就預左，香港特派演員配合唔到果下先弊
如果呢個節目係tvb播，俾人屌到仆街過大灣區系列啦

其實佢d 景點活動, 南泡電視有冇機會拍到
南泡電視台可能流緊口水
南泡菜人要via 返viutv 呢個節目先睇到平壤住宅內部, 學生上堂, 醫院產房, 街邊踩單車, 廣場跳民族老舞

個尾好正

#243

話search都無
睇黎真係好少人去到

內陸機真係唔夠膽搭

又幾似火車

嘉倩bb馬尾look好可愛

七寶山

嘉倩bb有冇係草叢解決

靚膊

肥仔金成日導彈試射既軌跡
隨時天空有個導彈飛過

因為你係兵

最慘金仔都唔知佢會飛去邊

嘉倩bb件衫係咪一扯就甩

呢個和尚會唔會又係演員

座野加埋BGM
點知一講個名霸氣盡失

開心大發現！

北韓有宗教

唔係金爺爺咩

腳

坐咁埋高佬到

嘉倩bb隻腳

唔講以為旺旺仙貝嚟

紅藥水

對腳想點

床
腳

北泡已經係product 度用QR code 做商品説明
香港都無

有汽藥油

紅藥水 問導遊先啦

蘑菇酒

嘉倩

酒後...

冇一枝入得口 痴撚線

條腿正到

屌達哥把聲笑撚死

Rubio扮醉俾Jamie執屍

我估隻有汽藥油應該係台灣隻黑松沙示咁上下
個次飲左一啖成支掉撚左

堅會隨時有粒導彈係頭頂飛過

嘉倩好正

就咁喺舊石度打

有D野賤出黎

兩條友都虧

好似見到Rubio條黑色底底

派軍糧

要confirm多一次

所以jamie咪係兵囉

但三舊都好核突

其實佢地講既對白對話唔似係北泡
講d 野全世界都通用

嘉倩好撚正

高佬嗰啲狗也不屌

北韓民宿都幾驚

領導人扣針

Rubio睇中人成年

google 一search 就係贊助

佢都幾岩做姿D

好撚正

無水

住酒店冇水

聽日嘉倩bb最後一集
不過星期三有達哥

咁最後有冇熱水

可唔可以淨係睇嘉倩

到底乾唔乾淨

呢d節目好啱佢做
同埋估唔到佢都幾玩得同talk得

達哥繼續旁白算啦

希望可以好似入住請敲門咁添食

係就好啦

添食再去冷門地方啦

無咩女仔有嘉倩咁夠膽去北韓呢啲鬼地方架啦

呢集地方堅無睇過

事實係冇特別，一個普通落後垃圾地區，由頭到尾都唔好諗住有驚喜有驚嚇

打手發現

都幾有趣同有文有路

好睇過之前CCTVB去北泡個套好多

香港圖書館啲電腦都唔可以上其他網啦

PDF睇漫畫

笑撚咗

咪又係要用Windows

XP

屌用WINDOWS既
又話反美帝

彈珠台 好耐無玩

好毒

怕醜到

哥哥仔好怕醜

好似初中電腦堂學嗰啲嘢咁

補習老師系列

北韓唔多嘉倩呢D女

同8仔有咩分別

0520

件衫好淫

Debit card

儲值卡黎姐

原來生日真係520
以為9UP

好似好好玩wo

海洋公園

得一條木

賭乜都得

你終於有睇

嘉倩好靚

屌D水 海水黎既喂

尋日開始睇
之前轉台見到有達哥但唔知套嘢原來已經做緊

哂到黑哂

佢地兌咁多錢
想知個物價係點

應該唔講得

但應該幾好駛

個ending又唔知做乜鳩，想點樣

好似津巴布韋咁就

個導遊點樣覺得佢地係小朋友
直接話佢地？

又今天我

同嗰2個導遊去應該幾fun
但應該收得唔平

嘉倩bb byebye

啲結語都幾亂

自由自我，問過金仔先啦

果2條友間野成皮幾野

唔想睇小喬

其實都講得ok
佢地始終係遊客心態入去
唔知道當地人係咪滿足於現狀

冇嘉倩bb

娘娘

落水隻腳係咪達哥嘅

達哥終於有新衫著

達哥俾個相撲佬成個抱起

有冇link
想睇下佢地啲介紹

我要

唔抱起的話…推多一掌驚打斷達叔D手腳呀

木村達

小喬

還我嘉倩bb

達姐慘被輪

有達哥睇但又無左嘉倩bb

報大陸團咪幾千蚊

仲要唔包去中國個機票
但舊客800蚊又幾抵嘅
Jamie 讀Law
Rubio之前做政府
2個都叻仔
抵佢發

調返轉講,入面d人都唔會知外界係點,冇比較冇渴求
但果兩隻主持講,話去北韓玩,俾佢地賺外匯會幫到個國家人民真係好戇鳩
d行程好唔好笑,豐唔豐富講真唔重要,expected,要咁樣讀稿交戲真係辛苦晒,想扮有深度有反思又扮唔到
始終個地方垃圾,主題有限又唔新鮮,唔同之前404咁多野講

404正呀

真係搵d冇人知,山卡啦但係又靚靚地既地方,我覺得呢類旅遊節目搵陳嘉倩去好過
佢係99台so far做兩個節目,真係兩個都出事,玩鳩佢

第一個節目好似撞正醜聞 我都無睇到

佢地3個做個debriefing幾好

佢俾人寫溝監躉果排係岩岩冇做cctvb後一兩個月，
拍個節目已經係今年年頭，跟住又隔成三四個月先播，今次呢個節目製作應該都算快
Btw﹐你冇睇過嚮導玩都唔使刻意揾返黎睇，冇損失

達叔有冇機做viu tv收視前五

ok

不過可以劇透少少,總結係一個旅遊常識加少量冷知識問答比賽,主打唔係參賽者,唔係男女主持,係達哥聲音導航
但最估唔撚到係佢老味咁既問答遊戲節目都可以玩到爛尾,大結局果集睇到屌一聲

有新衫

小喬死開啦
曬得太陽未呀

達哥又係果件衫

幾有趣 同北韓個part完全唔同風格

達哥對腳會唔會斷
幼到

2個完全唔襯

直升機

達哥用KLOOK

達哥做旁白把聲可唔可以唔好chok

去澳門都可以搭直升機

咩積毛文

雖然法蘭閪～

小喬把聲有D難頂

字幕打 "空氣質數"
係唔係on 9

達哥對腳仲幼過女人

可惜無防震

一見到直升機即刻諗起

小喬想捉住隔離隻手但發現係達哥就即係縮返

小喬樣衰左。

真係好正

件衫型到

杜小喬造作到

達哥唔好挨咁埋好喎

杜小喬棚牙

達哥係咁痴埋娘娘度

小喬動態好d

2k一個

木村

達哥使唔使哄到咁埋落小喬到？

一間係咪有達哥浸溫泉?

達哥瘦到好似卡通人物

木村達

掉翻轉呀

應該20mins左右？

又FF

會唔會教達朝語

街邊坑渠水就有佢份

達姐會唔會出現

去到viutv 都FF

達哥套衫真係好畢

達哥做乜撚

又遲到

達哥好似拍戲咁

達哥對手幼到

又達朝時間

約左9:30

達哥行路行到痙攣咁

小喬西水

達哥岩岩成個單眼佬咁

達哥啲手指好靚

不嬲樣衰

期待講sex toy個集

有閪屎用咩2萬

close up達哥個樣好趕客

好樣衰

好想知有咩分別

1400 蚊支水

On9 20000買支水

日本呢輯無咩好睇咁

達哥大頭好樣衰 可唔可以拉返遠小小

哨牙達

好瘦達哥

我想睇嘉倩啊

其實抵過上skytree

小喬高潮樣

貴在啲水晶多啲

真係好樣衰 仲要有啲鬚根

好似開始自然d喇wor

用2萬買枝水返嚟

騙中傳奇嘅天下無雙酒

邊間U
狗衝去Exchange

達哥不如做返旁白

睇達哥姐

D鬚根好型

夠食神戶牛

幾百萬學費

好過以前

達哥好毒

達哥好靚仔

想睇達哥拍嘉倩

監獄兔隻雞咁

加D達朝語 同2000蚊 just loading嗰D 先有睇頭

睇緊咩撚野

絕體絕命都市

唔知係咪坐國泰去呢

佢個淫達樣

好撚尷尬

半take pass

避難水

Don't know do what

香港啲大學exchange 照比番42100

插眼

一轉左組合，就覺得好悶同唔知想點咁
同埋似足無記旅遊節目，下下講錢

個廁所又幾好

個樣好似就病發咁

諗起芒亨d道具

小喬完全唔夾達哥

係咪唔可以屙屎

達哥都係離唔開講屎

賣廣告？

Tat

點柯屎

屙屎點用？

呢pair好睇喎

Last of 畢

達哥個look 唔錯

達哥遠睇又幾好睇, 一CLOSE UP就好撚柒

屎眼

達哥單拖仲好睇

諗起條友玩Last Of Us 比艾莉 carry

The last of us

屌。 痴漢達

日本仔啲發明真係不得不佩服

扮整蠱專家

覺得viu嘅節目十個有九個係去旅行
十個旅行節目九個係去日本
總之每個禮拜都有得睇日本

屌原來你真係達哥fan黎

罐頭包 759都有

小喬d屎

其實你係咪扮反達...

又話離地 做乜係咁介紹7仔野

應該唔好食

咁係麵包定蛋糕

達哥把聲乜鳩

尋晚Trip 精先講完東京

呢度好多人會爭住食

都係28 29蚊左右

達哥平時單拖尻up仲好笑

viutv 拍到好似YouTube 片咁
旅遊節目係咁劇場

求生用品有幾堅離地？

小喬講啲野好廢

係咪前半part坐飛機買水太貴後半介紹平野

堅.惡頂

靚女唔痾屎

我直接要

個雙下巴嚇死人

吊咁就做完

達哥係咪好想食小喬口水

達哥笑到

聽日開台又無限FF

間接

想食口水尾

聽日可以9up足1個鍾

我都想食小喬口水尾

唔咁拍咪又俾人話似cctvb工式化

好好笑啵

達哥個淫樣

完！

屌你 今集廢到

完

完！！！！！！！

下集有貴野

完全比達哥玩既

究竟係咪旅遊節目黎

老母問我達哥係咪人妖

完!!!!!!!

想奶達哥啲香汗

不如比錢達哥自己拍千里行算啦

聽晚又聽達哥FF

今集係內容鳩 唔係主持問題

達哥同班兄弟去可能仲好睇

真係幾廢 同得閒上youtube碌到黎睇既野差唔多

仲搞到我特登10點半坐定定睇

$72蚊隻

雪雪聲喎

睇佢比班兄弟笑應該幾好睇

下集應該好睇d呱

擺明就鳩架啦

個微波爐嗰個300蚊好平wo

跟著集集睇佢地串達哥

小喬真係好靚女呀

全部野都擺幾年

旅遊節目話知你公唔公式
你拍到特式野咪得

達哥啲演技又唔係好

好生硬呀兩條友

好撚無聊
冇達哥真係唔睇

同Eagle去

成龍救命呀

其實我唔知我睇緊旅遊節目，百元商品定激優一族
真心好彩北韓篇放開頭播，如果唔係我都唔會睇

我完全回憶返起睇入住I個時睇林婷篇既感覺，睇到唔知講咩好，半粒鐘無養份節目
寫稿既想點，真係諗住日本好就可以hea寫，岩先好多幕真係柒到唔敢再睇

你唔好on9啦林喂喂!!!!!!

家倩同果兩個男仲夾過達哥小喬

達哥就係反應同急才好撚屈 依家又有剪接 同埋佢同杜小喬又好似就着就着咁 睇得唔係好過癮

旅遊節目變成笑片，得達哥做到

嫌唔夠鳩hea 可能一男一女都係難d有好大火花

啊～林生 你上次係老蘭果條女唔帶埋黎既

小喬見到直升機個下假到仆街
同ka sin無得比

仆街唔記得咗睇

但真係幾好笑,唔係北韓篇果d咁撚老尷想引人笑又搵唔到個笑點,三個都下把位咁

認真,兩條女d演技都一擔擔 最多話後者個樣好d

我覺得幾好睇
好過tvb果啲公式垃圾

達哥好好笑

yes

小喬好假 好趕客

達哥對腳
我愛達哥
小喬好似多咗出來

呢d日本民族性其實都係缺點黎

山手線好臭咩？我又唔係好覺

引言

見到啲位置都覺得臭

我想聞娘娘耳仔

達哥臭手100

放落下體唔知有幾多呢？

20

達哥 你的腋下好臭哦~

拖時間

d 節奏可唔可快d

木村上身

Gatsby

耳仔都有咁多味？

gatsby

堅悶

又講成晚

都唔知做乜鳩

屌你播咗5分鐘…

女廁咁靚

歧視男人

switch

個女廁真係可以去成粒鐘

女廁

癡孖根

癡媽根！

去晒咁多層廁所可以去成日

CLS 有無咁得閒

攪到咁靚咪攪到女廁仲多人

點解明明咁有趣既題材，都可以拍到咁柒悶

達仔講野係ok, 把聲都掂
之不過就唔出鏡會好d

屌達哥真係打緊switch

汽車自動販賣機

sg d 車税貴到你情願11號巴士

自動賣車

新加坡買車=香港買樓

地方又唔係大
踩單車算啦

畀啲咁嘅嘢點sell呀大佬

北韓易拍好多 香港人太熟日本喇

下一輯達哥拍嘉倩啦
好想睇嘉倩bb跟達哥鳩噏

sg 買車有配額
唔係話買就買

貴蛋

日本篇真係好多小品睇

蛋黃夾唔爛

小喬好撚假.....

吮吮聲好震撼

口爆

達哥台chat room 成班講緊

唔好雪得咁大聲得唔得

世界最貴米

但係響日本唔雪其實無禮貌
好似係

人地話晒都係介紹啲景點餐廳，你走去介紹啲貴蛋貴米貴水求生野
睇chatroom都精彩過佢

最貴米都被搶購一空

咁個節目話明介紹離地嘢，又點會介紹人人都去既景點餐廳

去洗下牙啦

呢邊d野特色好好多喎
去普通景點同餐廳我上網search算啦

達姐上身

天生麗質

我覺得佢地太正經，可以誇d

究竟一碗飯幾錢？

達哥升晒呢
食貴飯
好離地

想知碗卡邦尼同芝士蛋糕幾錢
好似好正

介紹呢d 野
洗鬼飛去日本咩, 搵個微波爐咪得uhryhyy

豹紋達

講景點真係大把香港人熟過班撰稿,呢 d 尻尻地好睇 d

yes 香港人差唔多玩晒全日本了

6分鐘

今集好笑左

呢舊嘢幾好wo
340蚊唔算貴

睇佢地食微波爐

好撚好笑

皇室用廁紙

唔係哇, 去廁所都跟

公司帶飯

想睇達哥痾屎

究竟呢個節目budget幾多？

老老實實, 唔知達哥係邊個既話應該會覺得好悶

請達哥唔知貴唔貴

個微波神器幾正咁

budget唔夠

$2000

聽晚有d野睇啦

有咁多貴嘢食貴嘢玩，免費我都肯做

杜小喬 口感好' Moist'
Top shop ' Top shot'

three字 (V )
死港女 扮識英文 好撚難睇

300蚊 抵買個試下啦
我都想買

最大問題係識達哥都覺得好悶

我愛達哥！

調酒師好型

佢好似拍緊expedia 廣告

加粒石係jm9

杯野係多餘

粒鑽石真架？
可唔可以拎圤？

達哥係咪打咗botox,個表情硬撚到

貴在粒鑽石啫

佢應該好緊張

真毒

吮佢個陰核就得

真正原因

東京夜景

直接買鑽石好過啦

旁白突然唔係達哥?!

其實想佢講埋個鑽石cocktail 個背後原因

一卡d色十四萬仲貴過六福

bartender真係好有型

消費者委員會既產品測試

用嚟抆屎
個屎眼應該好正

直播屙屎

抆個屎都咁貴

冇得睇達哥屙屎

打格

想睇達哥屎眼

打格仔
冇咗格仔都係冇嘢睇

好煩... 煩過頌經

冇錢唔好學人屙屎
所以靚女可以慳好多

一盒薯片得5塊

又有日本節目

想幫達哥抆屎

Taxi Go 2

9up界

9up界高手

個主持有睇頭過達哥

10萬歐羅果d 真係洗得過, 果d 先係生活

達哥咁著仲似女人

一粒鑽石, 一卷廁紙 = 半集

講呢D
洗鳩去日本

又話有成人情節嘅

店長菊花涼一涼

你的名字bgm

¥2,800,000

開電視呢排又成日用

屌達哥成個女人咁

小喬呢個普通look仲好睇

佢就係介紹啲你唔會去唔會買既嘢嘛

就咁砌上去都幾靚

拼布 就一件衫

達哥瘦到...好似幫排骨著和服咁

一般都要7萬銀

小喬呢塊布真係好靚

件和服靚到

粒糖要炒半個月

小喬

店長名叫豬飼

一盒有幾多粒糖？
就咁寫一盒都好難話佢貴唔貴

達哥個咀黑邊

佢個咀邊係咪中毒

成日影達哥大頭

達哥食糖個樣

塔糖

小喬越睇越唔靚。。

食煙食到個嘴唇黑晒

鍾意飲紹興酒會唔會直接飲酒更好？

好撚樣衰呀大佬

啲公仔

sf

成人公仔

打機開正達哥嗰飯

去日本挑機